譚德塞呢排好似冇乜點浦頭咁嘅?

弗洛伊德需要你

雜種需要你